遊行有錢收

嘻嘻

你老母公價50 半賣半送先養得你咁大

寫四個字遊行費用就得
乜唔係你老母出殯費用咩？

又無話撐政府遊行定係6月9遊行

開口埋口講老母

好低質啊屌

俾你網上識朋友啊弱智

1月底發生咩事循登仔撚記得咩

幾錢？

50萬人以上

每個1000
成5億喎

親中公司會逼員工去行

咁唔怪得親中遊行次次得幾十友